大埔全勝制霸！

大埔撚慶祝啦喂

黃碧嬌你仲唔仆街

首都

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

大埔撚好波

光復大埔

仲有個當然議員，唔知點開會

塞左吐露港都咁證明大家無咩所謂

黃碧嬌返大陸做雞啦

手殘唔小心負皮咗
自吞一打

一開會就報警拉佢

大埔有幾多嗰議席？

19

好波

證明民意從來無變

Big kiu

變咗圍城都唔割

大埔贏係應份，成日話最多和理非，唔打得就應該靠投票

林村谷留名

咁多鄉村都贏晒真係估唔到

封左城幾日竟然全勝 黎明行動到尾段仲以為會出事

仲有沙田啊

塞左根本不知幾開心 唔洗返工

康樂園

我係大埔人啊HI

出曬結果？

今日梅少鋒個柒頭仲同街坊慶祝定呀拿

仲有廣福未知

沙田仆街界票

仲有好多人食緊元氣，花果山同沙瀧

睇立場網就未出曬
但係大家洗板話大埔炒perfect都唔知係咪真

大埔改名叫大勝啦

富亨有啲危險

2個

大中都未輸過，佢發緊夢

咁你睇返，建制都好多鐵票既

康樂園咁都贏到

識玩，緊係拉佢入埋泛民

如果真係19席全勝
黃絲係大埔可以打橫行

阿嬌收左皮好耐啦

尼個真係無解

大埔柚好波

大埔又想爭做首都

沙田輸左一席 比個光頭kick界死左

大埔人！

厲害，食過tg係唔同d

係運頭塘同林村

dllm 度度都話係首都

上屈 6 vs 13
依家泛民已經拎左13席

大埔好多外人村

唔係話周生贏左啦咩

組隊裝飾全大埔所有藍店

改名黃埔

可以次次開會都捉大埔區指揮官黎屌

咩係當然議員?

沙田炒起碼兩席啦屌

運頭塘應冇大問題
林村重新點票唔驚

何只
成個星期出唔到去

大埔

由各區鄉事委員會主席出任嘅議席

新富有靚仔胡耀昌

完咗啦 3號仔贏

終於踢走嬌姐

沙田輸一個, 仲要自介

區選大勝,理應乘勝追擊,得勢不饒人,向政府極限施壓,並要設法令建制派紛紛同政府割蓆

暫時confirm 輸一席

聽過親戚銀髮族有微言，不過不割
最好唔好再搞住喇

好感動

大埔好耶

我就係要呢啲

大埔真係勁
比天水圍仲勁

仲要輸成二千幾票

正式宣布大埔為首都

運頭塘仲點緊嫁

大埔撚表示絕望中又見生機
抗爭之路仲可以繼續走落去

btw 大埔19席扲晒既 改名做黃埔算啦

話時話以大埔人口、面積、分散程度唔應該得19席
見係黃區就減議席等你冇得入選委會

好嘢

富亨冇人姓周
係何

大埔以後改名叫黃埔
利申：黃埔友

點輸? 咩地方 幾多票比幾多?

大埔人好波今朝投票見到咁多老人家仲好驚

中大果個 冇大埔守全日 食撚咗屎啦

廣福再點過 再等結果
而家喺運頭塘等緊

大埔人好自豪

cls

大埔好波!!

大埔好波

已經多過2015議席 加油

打撚咗幾日

大埔鄉村冇咩原居民

我屋企人仲話鄭俊平贏硬好難踢得走估唔到真係踢走咗佢，好感動

呢個真係反映民意

好多老人係黃。我排隊嗰陣聽對話

全港最大連農係大埔，直情係景點，你選之前清左佢，一定出黎投你老味啦。政府都on99

大埔最多和理非
次次和理非環節巴士都逼爆

廣福連生贏撚硬啦

正式宣佈大埔先係首都

勁

證明可以塞吐露港、東鐵

大埔人

民主黨唔肯初選，唉

經濟圈

大黃埔

話時話任萬全係富亨衰咩?

元朗發來賀電

開心到喊出黎
自己個票站輸咗，好彩其他站贏番

仆街林奠 呢啲味民意囉

恭賀大埔友

邊個話黎明行動搞到民意逆轉

林村大叔的愛呢？

以後改名叫黃埔啦

改黃埔

帝怡 自己search 其他資料

大埔可以宣布自治即刻搬入去

痴撚線

嗰一個當然議員點算

贏左 現場fced

大三罷個日都算係咁

唔使番工幾好

建制唔肯認輸重點中

大埔仲唔係首都？

Thanks

馬鞍山發來賀電

食左咁多TG仲會比佢贏到咩
雖然本身都好難輸

大埔人好野

有冇富亨友講解下任萬全衰D 咩？點解個區捧新人?

痴撚線架

x2

真首都

咁都贏到
朝早仲講緊投票率低

大埔一直係和班非首都

大埔人cls

水泥gel

聽日塞吐露港慶祝下先

好撚癲

好似好少人知大埔打咗幾日，嗰幾日大埔手足好多都受咗傷

康樂園留名！！！

大埔人好波

惠州政協陳小春

19席全黃? 係咪真? 定點都有2個藍呀?

4年以來好少出現唔做野

相反3號仔以前幫過任萬全助選，近兩年做好多野

嗰幾日又打又運嘢上去

r4年黎乜鳩都冇做過
成日唔見人
話何唔係同路人
但何止次大大力幫佢助選
今次話攪初選唔撚應人
有街坊message 佢 答 我唔同你講野
係電台辯論叫何shut up

大埔改名叫黃埔
大中好波

感動到想喊
終於贏到一次漂亮少少嘅杖
但黎緊仲要繼續光復香港
大家齊上齊落

中大果日朝早打到夜晚3定4點 好似冇乜人知咁

我愛大埔友

推

here

康樂園生哥

圍爐成功踢走big 嬌

同埋有私樓屋苑

大埔樓價會唔會破頂?

聽講係有事搵唔到佢，冇事都搵唔到佢3號仔本身係任萬全助理，睇唔過眼出嚟選

林村其實好多巴士小巴站都有文宣架

好驚機場大叔
林村好多廢老

朋友住大埔中心
佢話中大個日屋企樓下打足全日 仲要全部都係小朋友

冇諗過踢得走

外人多 班友又生性肯行去投票先贏到

贏既人星期一全部同我去Poly救人

恭喜

沙田輸咗一席，只要全取19席就可以成為首都啦。

push

而家先嚟認？

除左一田

好彩今年多左嵐山

大埔好勁...
好痴線

黑馬大埔跑出

無可能
不過打到2點幾轉到去寶鄉橋

我係大埔仔啊！

D彈係撚哂果到
最出果排

感謝廣福同寶湖人

政協好似搬走左
btw 今朝一早投票Y字條隊直入
我投完票成家人都未入得
嚇死我

佢地原住民個結構已經散得7788

始終有左東鐵 幾十年

好多鄉村賣左比街外人

我係大埔人呀屌

去poly接人呀！！！

無咩可能 你有冇睇

我都係

估唔到林村都贏到

如果連林村都贏埋就真係大機會全抄

大埔撚好波

利申上水撚

作為大埔墟撚
睇住張國慧條走狗輸兩次

次次見到都有叫佢加油

開返紅磡站，家長們去接學生啦

連續打左幾日
利申大埔友

沙田有仆街界票界輸左

我琴日經過一田個鼻都即刻奶野,全大埔有95%TG應該都係個個位

輸邊到

沙田

改做黃埔

我都係，好多中坑

雖然唔係大埔人
但係多謝哂各位大埔手足

發夢要靜靜雞

發展大埔沙田新經濟圈有冇得諗

林村

我出世住到衣依家

無可能全部小朋友
睇到直播 佢地勇過之前幾次好多

上屆票王都係喺大埔
怡富任啟邦（黃）

條友勤力到癲
日日車站都見到佢

有仆街界票

帝怡選區

大埔鄉村仔都是黃的

我返工日日經759日日都拎佢傳單掉

真係估唔到黃碧嬌都踢得走

帝怡

沙田完勝

打足24小時救中大

係 次次行過鼻都會唔舒服

放心，唔係無人知，圍魏救趙大埔首先幫拖

我以為你話無可能打全日
Okok當然唔係全部小朋友
總之都係手足

上個禮拜打足成個星期都叫唔打得

要大聲講 我 係 大埔人！！

大埔滘人 好感動 ,之前個位連續自動當選4次 呢區又多廠佬/有錢人
以為素人都會輸

手足睇Live 都唔得

我唔係住大埔
因為都係朋友同我講 live睇到有限
多謝巴打指正

五大訴求

排滿議程OK？

上屆贏到民建聯條女發脾氣

第一樣野，重建連儂隧道show 下民意先啦

重話封吐露港失民意？

後生仔，冇野係應份嫁

其實經過最近一田狂放tg大埔中心班人仲點可能投 梅少鋒，真係話佢戇鳩怕佢嬲，仲好意思話自己比人抹黑𠝹banner

圍村區都贏真係

佢真係好多年

大埔手足做到野

光復香港

中大有事 就一直keep住打 冇咩記者

係啊屌 仲要贏唔少 好感動

梅少峰就食屎啦 隱形戰士

奇怪每次都無住客落黎屌

暴大嗰幾日嗰個位狂射 CLS

大埔撚

林村有大J頂住

我上星期路過都搞到起癩喉嚨痛同肚痾，果個位真係好撚毒

有條村係喺屋企掛曬banner 大大隻字話支持綠曱甴執法

被杯

日日返工k12又冇乜野
可能短暫

如果唔太清楚嘅人，應該唔知有梅少鋒呢條友選
一出啲banner就好快爛鳩曬

25b？

Gel爆

其實有三位手足比人捉左 但係冇人影到 白車嚟到都冇上車 比狗唔知捉左去邊 我已經講左幾次都冇人理

因為大家都驚狗喺大埔增援，死都要拖住佢哋唔畀佢哋出吐露港

唔𠝹絕對贏到，如果咁錯失首都之位

條羅sir扮中立

封吐露港又點 照贏
大埔人高質

香港首都！！！

Sor

偽黃碧嬌重課玩家黎都收皮我真係估唔到
佢派禮物派到去大中架

匿晒喺屋企上FB係咁話好臭

遮陣一直推前防線 勇左好多
利申發夢有join

大埔人好撚好J

好似係第5座格離？

我k12然後經海寶十字路口會喉嚨痛，行一田就直頭肚痾
唔知啲交通燈幾時先整番好，今日行過見東海堂對出個交通燈箱成個比人開蓋燒清光

我廣福撚足足等左16年,終於可以見到嬌姐輸

船灣區表示都幾意外 , 少勝村公所

新東不嬲鄉事勢力都無新西咁痴線

我係大埔人

一直打 但無咩人留意。只有popo

打咗15-16粒鐘都有

發夢唔係小朋友

係啊 我港豬黎 係屋企睇live

佢地打到四點呀 咩無可能

做到區議會主席都要輸既係咪得嬌姐同葉傲冬

大埔變黃埔

無啦啦放左成個星期假 報恩都黎唔切

大埔撚表示

多謝大埔手足

笑死我 和理非丫嘛

係咪重有2區未出

你估唔驚班甲由咩
上哂電咁

係 但係完全冇人講過 我問返記者先知 但係佢地都影唔到

今屆終於有得揀 而且姚都好勤力形象都幾好
反而鄧我4年黎影都無見過

林村呢？？？

我都聽講過，但果日唔係大埔跟唔到

踢世界盃都會失球啦
雖然無得咁完美perfect

有時見到真係好嬲
自己屋企都唔理

班小朋友好癲唔使訓咁
第二朝黎明又見番佢地

機場大叔贏
Tg報料

中大個次，大埔人好生性
利申：以大埔為榮

比班甲由累死

大叔的愛

19歲大埔仔第一次投票
我好high呀

沙田係垃圾民主黨𠝹人票呀屌

聽日大埔可以開party

冇屋邨建制點贏

柒到拉埋文春輝助選

食咁多tg 都唔贏，會失信心

個差佬起一田條橋到話要重演六四，唔驚咩？

好撚滾動
光復香港，時代革命！

係。但一區係重新點票，一區領先好多

有一朝佢單拖企係康樂園村口同出去既車揮手
咁岩個日我冇搭村巴行出去 同佢打左招呼 真人好高好靚仔

新富終於打破羅氏兩賊父子壟斷

佢個建議名單𠝹咗幾百票，睇下佢哋會有咩回覆

太古城黃埔居民又唔驚咩
我就見到呢兩度次次都好多街坊落街
雖然我明呢啲逼唔黎...

我果幾日既口頭禪係「屌佢老母班警察係咁射tg搞到我唔舒服呀，我唔番工呀今日」
又痾又咳又起癩，痴撚線

發夢 有救暴大既決心 終於可以勇返次

利申 大埔人原本想放棄大埔

誠哥會唔會黎自己慈山寺行返轉

佢想跳橋俾車碌？

鄭俊和先難踢

可能驚好似沙田咁比人射入屋掛

身為大埔撚雖然好開心！但依個只係第一步！

仲有好多手足等緊煲底除罩

慶幸自己唔係住一田樓上 但又鄧佢地慘

唔多人勇

太和撚
今朝同班廢老一齊排隊

證明香港人決心
其實我返工來回用4個鐘，都支持手足行動
排隊投票，大家都堅持
證明好多野唔係非黑即白
不完美既野，可以再檢討

大埔黃既和理非多

Same here

條廢老我一次都未見過
生哥淨係朝早番工都見過3、4次
夢入現都見到佢現場做監察

嬌姐已走

大家 唔好沉醉係個區選 手捉死既死失蹤既失蹤送中既送中 五大訴求 解散警隊 全部未實現 香港人 未報仇 抖夠啦

射過上平台
又射爆窗
繼續匿埋

你個名
生哥是大家的

自己大埔自己救
本區都放棄，仲講咩光復香港
修身齊家治國平天下 都有分階段

唔好講咁多 大埔=首都 confirmed

我連選舉期都無見過佢
反而姚生三日唔埋兩日就送返工/接放工

大埔首都當之無愧

好多老人家黃，認真

入到梧桐寨都周圍噴晒光復香港

政協搬左入白石角

真 和理非之都

鄭俊和終於退休

我投個時都打定輸數

我都係睇banner見到
成條村都係
生哥真係無得頂

呢個真，我返工果到九成呀姐都係黃

唔好再話人廢老
老唔一定藍

我係大暴人！！！！

香港第一區

頌雅個譚榮勳做左咁多年 終於收皮

運動塘大勝 拎5000幾票

幾時發展大沙經濟圈

冇大台嘛

以身為大埔人為榮！

可能淨係排我附近係藍

真
而家直情可以打橫嚟行

我愛沙田柚
班垃圾建制如我速速走!!!

上屆都係險勝咋佢

林村未出結果呀

係我都同藍絲老母講你俾佢退休啦

唔好意思啊巴打
我年事已高所以形容比較不恰當
係手足
多謝指教

好彩富亨多票，互片都贏到

Exact7ly
姚生仲要fb都玩得幾好

都冇記者入到嚟

雖然唔鍾意熱狗
但多一個反政府好過無

大埔好波

大埔可以變黃埔

未出晒結果 當贏晒？

肯出既人得好少 你打過就會明點解

616 307一車車出去

呢個真係衰地區工作

弱智榮太弱智

黃埔

上次WIN幾十 頭先成百人去支持1號 2號無人支持 好撚7

同

沙田
屌你老母閪青

黎明行動個星期行過大埔墟
不停聽到d廢老屌人塞路暴徒
估唔到果邊都贏哂

單議席單票制威力

林名溢咁毒無乜資源、對家大把廢老
贏到就係大埔墟班老人家變了

今朝收到電話叫我投佢

暴大射咗千幾個TG攪到啲大埔人敏感，抵返哂啦

幫過手助選啫
唔係助理

星期三一田仲購物週

唔知熱狗點解釋呢

個d 票都唔撚識投

佢幾次都係得千幾票然後贏少少 今次文念志4000票大勝 證明以前真係有好多人無出來投票

首都是大暴的

上屆都已經係
平時又唔覺嵐山好黃 可能係廢老存在感太低

連儂牆守護神你唔鐘意大把人鐘意

船灣咁都贏到
好感動

個問題係樓上的人都食到傻左

璋仔個三千幾票都係

笑死 罷工周都冇人落嚟行街

鬼個張笑到仆街 正經咁玩膠

起番條500億大埔去沙田行人天橋，攞番D油水比手足！

大埔要改名做黃埔

住客落平台屌都有布袋彈同tg

以前冇得投

贏180票, 誠哥樓下個站佔左成100票

黃生幾好
每次連儂出事都好快落去幫手

上次譚榮勳1800票左右 今次都有1500 都幾多鐵票

希望係真

開過居民大會之後無晒聲氣

proud of 大埔

連圍村都贏呀屌
好似發緊夢咁

泰亨村個個大人都投佢
我都以為佢贏撚硬

機場大叔

富亨 咁耐無K巴(雖然呢嫁唔會坐狗鐵無分別)
商場用地都算大但個商場不知所謂 仲要一間黃既都無

岩岩都聽到樓下好多人慶祝

嗰日大埔勁痴線
本身手足已經唔多而且好多都好細個
真係打足一日一夜
黑色物體又狂放tg仲燒埋啲樹
就算拉遠咗距離都間唔時對空地射tg
太和路毒到核爆區咁

機場叔叔係咪贏左??

大元區鎮濠3677票大炒鄭俊平2092票 終於踢得走呢個大埔區議會副主席
利伸 現場 一手

我們就更加要監察熱狗

我係大暴人啊屌！！！

未知呀

元朗都好威威 暫時16:0

大埔改名大暴

721 效應

元朗有八鄉，難道係5星

其實係，出一出去返工用4個鐘

中西區暫時12：0有冇望清一色？

但都贏到咁

等緊機場大叔

+1

大埔正式改名為大黃埔

大埔撚好感動

日日坐小巴都見到佢揮手就想打9佢

原本勁灰以為元朗輸撚硬 不嬲天水圍元朗都係建制派票倉

唔準你地再睇唔起牛牛們

大埔成首都，邊個大埔人無投票？掘個窿埋頭落去啦

林村同大埔墟確認贏？

我知邊張
個尺度攞得好 正經po得黎又打啲鳩野吸下睛

我愛大埔！！！！！

條友同成條村好熟

有日落車嚟遠見到大叔諗住打招呼
比依個柒頭突然彈出嚇一嚇

絲打又見到你

未 大埔墟仲等緊宣布

由我屋企到迴旋處都係佢banner 救命

返屋企果陣經過票站
啲廢老仲係度對住劉博士大叫贏硬

連我娘親超級唔理政治都投左熱狗
都估到大埔好難輸

其實係咪大埔連儂牆威力

驚有暗湧

我都係咁話
諗住係垂死掙扎

大埔人恭喜哂

我全家幾老日日喺度屌示威者
但全投新同盟
話佢地做野真係做得好
所以廢老嘅立場同思維冇得用大家標準去諗

香港都不可分割 所以無首都

你都係大埔人？

仆街北區 差盛福 比人𠝹票
鄉黑就算撚數

熱狗！？小心中伏

黃埔🙇🏻‍♂️

形象好重要
西裝好重要

投熱狗係含屎投票

不過唔投佢唔通真係投白票咩

暴大隔離嘅大暴

我覺得係不割
唔代表全部行為都認同

Push.

黃兆健呢幾個月大埔每次有乜事都見到佢

碧蕉要返大灣區剝蕉了

唔係未點完咩

大埔啲樓又可以升值

好玩

大埔要一個戲院啊屌

睇林村gp有人話大叔贏咗

沙田柚傳來賀電

唔講呢幾個月 你揾佢佢一定幫你

相反咁多年嚟我淨知佢個肚大左 每4年肥一個碼 之後就唔知佢做過d嘜

地區真係做得好
就算冇場運動都大機會

贊成

咁啲人社區工作係落力嘅

當然啦

下午去投果陣我z字頭唔洗排隊個心仲沉一沉

認真 搞搞大埔區內工作啊
新達個賓賓陣地

問左cpu未

估唔到陳笑權竟然輸撚左

大埔準備改名黃埔

我下午去y字都冇人
應該一早投晒

搞翻個公投啦屌
下下就鳩cpu咩

cpu校長都換咗好耐啦

大埔咁多年冇戲院冇K唱
屌

有陳浩天而家cpu係暴中

大暴人感自豪

林村谷區選結果
1號 陳灶良 3321
2號 陳振哲 3605 (當選)

Fc 全贏

作為大埔撚

好開心

險勝200幾票
連村都贏到

北區邊度睇最新消息？

"黃"埔

係,一直都係咁諗.

Agger
唔好見熱狗就屌

我投果時都唔駛排
係啲老一輩先要排
以為會輸

黃埔！

之前見過佢地係6-8月個時
成日係大埔播黑警啲暴行
引到好多上年幾嘅人睇
唔多唔少都感化到啲中立／淺藍

大暴人

好多人投黃兆健，係因為佢個人，唔係熱血公民。
最大原因係反余，其次係反建制/支持黃本人，好撚少係熱血公民。

聽朝番到公司終於可以抬起頭做人

有生之年見證到大埔變黃埔

成千粒cls

係連儂隧道

特區政府仲兩日掃一次隧道 已經入曬骨 你點掃都係冇用

有生之年見到鄭俊平敗選，真係死而無憾

身為大埔友為榮 !

真

仲有黃碧嬌

大叔winnnnnn

鄭俊和都係
以前啲人同我講，民建聯派人同佢抽都輸
所以冇人會同佢選
由佢自動當選
今年

係
以前張學明同佢鬥過
都輸
譚麗霞都輸
真心太和早年佢好多建樹
係近年懶到咩都唔做

18:0

19啦

以前返學成日去大埔食野

即刻變首都！

睇番大元
鄭俊平票數冇咩變
但區鎮濠多左二千票

等價交換
之後佢做成點就要一視同仁咁監察

講真、人靠衣裝靠外表。
有游B咁既美色即狗衝

又話起
因咩無咗件事?

轉叫黃埔

POPO射咁多TG係大埔 民建聯真係多得佢唔少

區議會記得用社區藝術發展黎保住同keep住update連儂牆

拎正牌去貼野

大埔都叫多事
開左幾次花
民建聯就神隱足咁耐
一眾非建制議員又幫被捕者聯絡加晒分

要個停車場先啦， 個個星期六日都唔夠泊

聽聞d村佬唔俾人入去拉票
吹咩，照贏

我係大埔人呀hi
屌好撚感動冇諗過真係可以全勝

8月5號
100粒tg
還翻比你啊仆街狗

我係大埔人呀HI

劏我地手足肚 我屌你老母

見多層停車場封左係咪就埋尾 有無大中居民講下

好撚勁，大埔

大埔手足

respect

黃碧嬌輸咗，邊個最開心？

運頭角里啲雀

和你shop果日都見過佢
好出力

大埔各位手足
求下大家升級
除左係議會贏
我地係勇武派都要贏
除左文
我地武都要掂
繼續和你跑，隧道

個次條八婆整死晒d雀b真係好心痛

大埔(報)復

嬌姐

依家多左好多年青一輩投票先有呢個美麗嘅結果

老實塞路老母屌哂鬼 只不過我日日鬧死黑警佢唔割

黃埔不如讓個名俾大埔

會窮

估唔到咁多老人院都贏

屌眼鏡橋

食花果山同沙瀧劣食真on9

點知機場大叔咁威

大埔好波！

屌你個閪成撚日自動當選
有得投仲唔個個撲出來投咩

d呀叔係酒樓飲完一出來就食tg
深藍都變黃la

連我阿爺都落去投

姚生係超勤力
新圍仔咁入又冇乜人都擺過幾日街站

身為大埔人 感到自豪

大埔係和理非之鬼

各位區議員要利用呢個機會表現自己，下次立法會可以擴大優勢

利申黃大仙人

呢樣真，做咗孤島幾日全港最大影響

連船灣都有得贏

喊撚咗
大埔

船灣咁多鄉公所尋日都排到勁長龍

劉志成好大勢力
估唔到

嬌嬌可以番大陸

花果山 好撚串，佢收檔 我過去開香檳

好自豪

班人都死唔化

呢間垃圾，咁撚難食都爆滿

大埔撚留名

即刻同食環開會
叫佢咪撚搞隧道文宣

起緊

大埔啲人真係和理非究極體..做咗孤島一個禮拜都好堅定

推
唔可以鬆懈

Agger

船灣/林村個班手足真係有料到

唔係講笑
真係喊出嚟
感到自豪

林村個鄉黑好撚賤，自己霸哂許願樹選區出面個士多拉票，又一車車送阿婆投票，又要老人家插隊

機場阿叔只可以係許願樹村口路邊拉票

未試過塞車塞得咁開心